Ik dacht in eerste instantie een _coup de main_, maar ze was te snel voor mij.
"Nee, Charles, ik meen het, en u moet niet proberen om die me of ik nooit kom je weer."
ik zag was ze serieus en zwiepte ik mijzelf op het bed in een huisdier.
"Come, my darling Charlie, redelijk zijn en ik zal mijn best doen om u een zekere voldoening.
Leg jezelf op je rug-zo.
